聽日繼唔繼續黎明行動

繼續=
要番工不了=

塞爆党鐵
夠人嘅話 不斷搭
中環<->tst
北角<-> 油塘
再加咩mk ah九龍塘咁